中環碼頭小蕎 一晚幾千蚊利是

連登既世界一向都係一言堂
我講既係理據
成個POST反佢既理據係乜?
摸手? 程度太輕微
你可以唔LIKE佢做法, 但有排都未去到影響民生
屯門係影響市容 光大化日同呀伯跳姣舞
就算演唱會明星咪一樣落台握手
唔係全部都係雞同鴨?

我撐你

Hi 臭雞小蕎
開新ac為自己辯護？